你地輸錢，因為你地缺乏呢種氣魄

Ok